想學打英式桌球

又怕波樓自己開版波黎練俾人笑同俾人搞，有冇球會開班教，或者有私家房慢慢打

邊個得閒笑你 以前啱啱篤 自己開一版 有啲啊叔會好心教下你 怕怕醜醜點學到嘢 慢慢進步到咁上下 會有人了你篤啦

推

體育館囉不過全港得幾間有

我近排開始自己一個篤
全香港得彩虹順利邨體育館有

我都想學

想學加一

想學加二

自己落波樓開台單機鬼理你咩

搵個fd開張枱9篤 篤篤下就識啦

南華會都有

其實波樓唔係真係咁雜，你開枱一個人打唔會有人攪你。你鍾意可以開房打。

有無無煙波樓介紹

篤左幾年, 想搵師傅補習下有乜途徑?

波樓唔雜架喎
有時見到d細路一個係到練，好撚勁

觀塘東廣場，新開
上星期上去竟然無煙，嚇一嚇
不過袋好窄

康文署有
諗住登記試下

以前去過社區中心打,唔駛錢
不過張檯俾人玩到花哂

自己開板波怕西咩…
可以練下技術
唔洗一埋枱就隻秋

樓豬有冇興趣一齊打
但我都唔識打 淨係識打紅>顏色 直到打晒紅波

個個禮拜日都喺順利篤，啱啱開始玩低Q都未學好

想學+1

唔少人係自已開板波練架喎

有時仲會練自己點SET自己士碌架添

好想有個地方 放張台係到自已慢慢打

香港有人會買黑波枱嘅

巴打我可能見過你

邊個社區中心？

我間中都有去順利邨，你地幾點去

最基本射波要靠自己摸
白波走位同力度可以上網睇大賽學完再上臺試
不過自己練都唔係最好，搵朋友一齊打最實際
個人建議射波可以download啲桌球game睇下射波個範數，就知道落臺打大概要射到邊個位

另外救波呀洞西果啲自己摸下啦
最好就睇完片自己去打

利申:桌球好講感覺

之前見過2個女仔喺順利篤，好想撞返佢地

工聯會有班學
好平

其實上youtube睇下人地教學
跟著自己摸索都唔錯
我兩個禮拜前自己開始篤
當初個半鐘一局
依家半個鐘一局
利伸：我是垃圾

我平日就1300-1600
星期六日就多夜晚

可能我地見過

你多數一個人？

我同個fd都想練督波 我地住九龍灣 有無興趣一齊?

九龍灣得寶都幾靚

自己早上去波樓開台練啦
冇人得閒望你
有d場 有plan 篤更平
同fd 篤練唔到技術練到思考

其實朝早好平，12點前好多地方$100打3粒鐘。

順利篤

新手，九龍區，有冇人一齊玩
Tn: terry202

以前去金雞篤
呢阿叔會教我地篤

邊有人一出世識篤波
從來未見過人笑人唔識篤波
因為普遍波樓都係二三十篤break.都唔係勁點會笑人

早兩日去順利同fd打

隔離枱呀叔有私家cue

打打下又埋黎教得地點打

幾好人

留名等組團一齊打

未學行先學走
見到有人話練白波走位力度，練思考真係痴撚線
練到篤正白波中間來回行直線先講野啦
直線都未做到就走去POT波

邊個得閒攪你呀

試過比人撩挑機
（我地成班都唔係好識玩鳩鳩下）
但講句不了已經唔會再理你

你啱！

諗住星期日去順利自己篤
有冇人教

元朗jj 除左國際 重有邊到

搵啲工廠區波樓，平啲少啲人

邊度有
好多等美式

好貴啊

個阿叔日日都喺度

金雞斷分鐘計幾正

我又係book左一個人練

見到隔離有人自己一個篤一定喺巴打

去開沙田學生價一個篤
全場得我自己一張枱

國際執左好撚耐

得新太陽同埋工廠大廈個邊兩間，不過工廠個到得三張波枱，價錢都係咁上下

個袋窄係標準

識篤有私家cue留名

沙田邊間？
幾錢

娛樂城？

搭單一問 九龍區有邊間波樓有美式篤 唔要康文署

好似國明有

屯門得寶 平不過煙場

留名

我情願俾貴少少都唔想聞二手煙

上堂就可以試下康文署或者桌總，不過好似幾難報。
香港有人做私人教練不過好貴